上海粗炒係咪好難整得好食？

去茶記叫親都係失望居多

去上海食

D烏冬好難入味

😅

係 而且經常煮到粉狀煮過龍

烏冬wtf？

上海婆婆

食干燒伊麵啦

有d餐廳的確用烏冬

用烏冬唔駛放落口都知佢唔好食啦師傅

烏冬都係湯好食

食過係ok

伊麵超正 見親必嗌

最緊要有鑊氣

屌你老母

好耐無見喎 近排天氣凍啊
著多件衫啊 你老味

ching咁急躁做乜

你老母弱智

有有搞錯，邊個話係用烏冬？ 咁一定難食啦。

用上海粗麵架，而且係要用生鐵鑊，要好猛火又要快手，開鑊唔靚就成pat屎咁。